波台秘魯球迷討論區

23年秘魯死忠留名。

法芬十八年粉絲

我10歲個年成家移民左去秘魯 而家係祕魯足總入邊洗廁所

btw 秒魯真係好多華人

強姦犯狃狗蘇蘭奴20年fans留名

我都係因為住秘魯先咁夠膽話自己放路由器

我阿爺秘魯人

撐秘魯？

撐智利撐山神

祕魯興針灸？

巫醫都會用針

收到風你老豆執雀屎養大你

秘密地支持秘魯！

我尋日先打完佢

一直關注秘魯

天佑秘魯

我有16分之一秘魯血統

羅蛇改返名